**Zoom Player**是由inmatrix公司开发一款加强型播放器，的Direct
Show滤镜／分离器控制系统。其消除OverScan来提升画面输出的品质，括支持MPEG4的格式如DivX
PG、ASF、AVI等及全屏幕、播放列表等外，控制BAR及使用背景颜色来测试显示器的明亮度功能。

支援的格式包括AVI、[Matroska](../Page/Matroska.md "wikilink")（MKV）、[QuickTime](../Page/QuickTime.md "wikilink")（MOV）、手提電話的[3GPP](../Page/3GPP.md "wikilink")(3GP)、[Flash](../Page/Macromedia_Flash.md "wikilink")（SWF）、[RealMedia](../Page/RealMedia.md "wikilink")（RA/RM/RMVB/RAM）、Windows
Media Format（ASF/WMV/WMA包括擁有DRM的WMV
Professional的版本）、OGG影片（OGM）、[MPEG-1](../Page/MPEG-1.md "wikilink")（MPG/VCD）、[MPEG-2](../Page/MPEG-2.md "wikilink")（MPG/SVCD/VOB）、[MPEG-4](../Page/MPEG-4.md "wikilink")（DIVX/XVID/ISO）、VP3-VP6,
MPEG Layer 3（[MP3](../Page/MP3.md "wikilink")）、Vorbis
Audio（[ogg](../Page/ogg.md "wikilink")）、Dolby Digital（AC3）、[Advanced
Audio Coding](../Page/Advanced_Audio_Coding.md "wikilink")（AAC）、MusePack
Audio（MPC）、FLAC Audio（[FLAC](../Page/FLAC.md "wikilink")）、OptimFROG
Audio、Monkey Audio（[APE](../Page/Monkey's_Audio.md "wikilink")）、True
Audio（TTU）、Wave Audio（[WAV](../Page/WAV.md "wikilink")）與CD音效。

它擁有一個在瀏覽檔案時放大介面的功能，通過TV-Out在電視上播放時是一個實用的功能。Zoom
Player可以使用像[ffdshow等濾鏡](../Page/ffdshow.md "wikilink")。

## 參考

  - [媒體播放器列表](../Page/媒體播放器列表.md "wikilink")
  - [媒體播放器比較](../Page/媒體播放器比較.md "wikilink")

## 外部連結

  - [官方網站](http://www.inmatrix.com/zplayer/)

[媒體播放器](../Category/媒体播放器.md "wikilink")